1. Реализовать алгоритм QR-разложения с выбором для произвольной прямоугольной матрицы с отдельным хранением факторов разложения на базе методов вращений и отражений.
2. На базе п. 1 реализовать алгоритм построения полного ортогонального разложения прямоугольной матрицы с использованием методов вращений и отражений
3. Опираясь на п. 2, реализовать алгоритм решения задачи наименьших квадратов с наименьшей евклидовой нормой; протестировать качество получаемых решений